[幫推]最簡單資助有財政困難既人既方法-捐八達通

最近好多人想資助有財政困難既市民 但又驚會令佢地既個人私隱外泄
最簡單解決問題既方法就係買張八達通入錢入去 送比有需要既人
八達通500蚊以下可以直接係客戶服務中心退款 如果市民驚個人私隱外泄 可以叫朋友幫佢退
超過500就要較長申請時間 可能要朋友幫佢申請 再比番錢佢
又或者朋友可以直接買個張八達通 加入apple watch或者iphone 到
點樣將八達通送比有需要既市民? 你總有朋友最近成日同有需要既市民接觸既,係八達通上面貼佢有幾多錢交比你既朋友啦!!!

不過可能退卡有手續費 點睇?
流程總結
資助者:買八達通 入450 交比朋友 搞掂
被資助者:收到卡 搵朋友代退 收錢 搞掂
資助者朋友:拎到卡 check 一下係咪真係有咁多錢 交比有需要既人 搞掂
被資助者朋友:幫手退 or 買張卡做apple watch 八達通 搞掂

罷工係和理非既極至 有目標既勇武先係真勇武

push

幫推下啦~~~~~

我無野講

幫推

Pishhhhh

就算唔退卡
可幾入一千幾百
平時拎去拍卡買飯

幫推 點解咁多負評

負評既解釋下？